緊急搵人改元朗文宣 時間係1點啊！4點想我地手足入黑比人打死？

全世界幫手改文宣！唔好去4點個遊行！1點西鐵站見你4點先開始仲要慢慢遊行行完都5,6點未見過有人搞遊行會咁夜

咁你就通知負責人改時間
依家不反對係4點開始
12點去到俾太陽曬咩

唔係和唔和理非問題而係手足安全問題經過咁多次遊行，就算講明和理非既沙田遊行咪又係打曬交基本上你入得黎元朗就預左有衝突！咁夜入黎食晚飯咩

推

乜野負責人？而家佢憑咩代表全部人？又起大台？同埋條友背景都唔清唔楚，係咪鬼我唔知，但真係無腦

批左啦咩 ?仲可以改

條友你搵唔搵到？我連佢係乜水都唔知點叫佢改

係既三毛

比個point黎先啦，你話我三毛唔緊要，我擔心既係現場手足入黑既安危

幫推

人地去遞紙
你又唔去遞紙
又要想聯絡人
你自自然然就會去搵方法點樣聯絡
而唔係係連登鳩講幾句就得